條女真係放對波上檯仲要廣東話

要reply既請用不推文
唔想比人屌

你地咁咸濕
已經775 views

普通，有d失望

mk妹

咩事咁邋遢呀

捽甩佢

隻手指想點

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

幾年前既片黎

你訓左幾耐

食糭呀

個樣好支那種

一秒都睇到個鼻同下巴假